知唔知巴塞今場輸啲咩？

就係無羅白！

有你咪輸2：8囉on9

次回合有咪得

有佢
上半場已經0-4

唔知出唔出得切

希望佢出唔切

你唔想巴塞入八強？

下年應該有機

唔想疤柒多鑊 令疤迷(您)受傷

我呢幾年都慣咗

🥺

樓豬害死完蘿蔔再害死Trump
而家到Dest

除疤膏

值得入？

羅拔圖追到安巴比？

入就入，冇話值唔值

唔會俾佢爆到

岩

樓主唔敢覆呢個

拉

收到